工聯會黃國健何啟明支持延長產假及7天侍產假

支持但不等於投贊成票

推

Pish

工賊會

工聯會全寫應該係勞工剝削聯盟會

棄權當支持

關愛座hunter 唔去狙擊

支持關sir狙擊

今晚啲港豬出曬去食放題

呢班正一陷家剷之中o既陷家剷

民建聯 出賣 市民
工聯會 出賣 工人
民主黨 出賣 民主
公民黨 出賣 公義

王國興郭偉強麵支持

點搵投票結果?

口裡說不 投票卻很誠實